白卡仔話要司法覆核中大

所有公立大學校監係特首
你咪挑

唉屌，叫佢收皮啦

呢隻david真係好核突....好似隻執人口水尾既小丑咁
以為自己真係搞緊抗爭? 俾緊麻煩人地咋